你班垃圾90年代出世嘅 咪成日嘰嘰趷趷

00年代出世嘅得撚罪你地呀？？
唔抵得我地後生過你地班老坑？

屌你老母走啦00後

00後你老母

我係10後=.=

我係hazard

我20後 仲未出世🥺

19歲我都經歷過，好威咩